Pour chaque page web, chaque procédé limitant le temps d’une session vérifie-t-il une de ces conditions (hors cas particuliers) ?

* L’utilisateur peut supprimer la limite de temps.
* L’utilisateur peut augmenter la limite de temps.
* La limite de temps avant la fin de la session est de vingt heures au moins.